召喚西藏巴絲們

有冇人而家係西藏？
我兩個人（一男一女）今日第一日黎到拉薩
計劃27號左右搵人拼車出去玩
行程都幾free 主要想去日喀則 珠峰大本營個啲
睇下好唔好彩搵到巴打們一起去
如果冇，我地就搵當地人拼車
有冇有經驗巴打介紹下搵人拼車方法
係咪去青旅或者旅行社走走睇下？

Telegram: nickwkw

我朋友聽日出發
btw 拼車自己睇路，有女朋友都唔計劃好

因為見身邊朋友都係上到拉薩搵人拼車